耳機撚入 有冇巴打用緊onkyo dp1

想入
見恒生卡有優惠

+1 lm

有新買新啦
依家出到dpx1a
同價位買300r仲好

3千幾係幾吸引 平300r 1000蚊

二手仲吸引啦
二千頭

DP-X1A用家

啱呀 買買買

Dpx1用家
當時一出即買 不過講真依家二手堅抵屌
不過小心啲個2.5插頭
爛撚左點拎去整都無用
整左兩次準備去第三次叫佢換過部俾我

巴打咩耳機用2.5插頭

屌 有咩慘得過部機不敢攻自破
一買翻嚟叉唔到電
有冇巴打遇過一樣問題
諗住聽日早啲出去百老匯屌佢老母叫佢換過部比我

大家對Onkyo GRANBEAT 有咩意思
心思思想入手 價位又唔算高

GOOGLE 平衡輸出

我意思係巴打用咩耳機玩平衡輸出
我知咩係平衡輸出呀屌你 叻唔切

OK 我柒左

仲用緊DPX1

巴打配咩耳機 聽開咩歌

FXA7 雜食
想換campfire 仙女

上星期4千元正買咗300R行貨，開心使用中

我都想試下夾FXA 7
之前iPhone聽就覺得FXA 7太亂 感覺太亂 啲聲唔harmony

邊度

dpx1加dorado！煩緊換線

英京，現金價，搵

好撚著 話冇貨